做地盤ge你 依家出面個環境係咪好靜吖?

聽幾個fd講話出面宜家環境好靜,好多師傅都 撳低自己人工 穩工開。有d地盤起左貨之後幾個月都無工開😱😱

150個